［冇人講？］李慧詩贏撚咗支國選手鍾天使 成功亞錦四連霸ㅤ明戰凱林賽爭雙冠

【體路韓國鎮川直擊】正在韓國鎮川舉行的 2020 亞洲場地單車錦標賽進入第四天賽事，香港隊終有第一金落袋！「牛下女車神」李慧詩（Sarah）今午（20 日）在女子爭先賽決賽清脆俐落以直落兩場 K.O. 中國的鍾天使，歷來第六次在這個項目掄元，更實現史無前例的四連霸，明日將乘勇轉戰凱林賽，力爭雙冠

曾經在 2012、2015 及 2017 至 2019 年五度在亞錦賽女子爭先賽封后的 Sarah，今屆晉級過程相當輕鬆，昨日先後淘汰哈薩克及馬來西亞選手，今早於 4 強又以直落 2 場擊敗日本的小林優香。

李慧詩下午決戰實力相當的中國名將鍾天使，兩人亦是連續三屆在亞錦爭先賽決賽碰頭，雙方第一場爭持激烈，由頭鬥到尾，狀態大勇的 Sarah 憑豐富經驗及強勁爆發力率先衝線，先拔頭籌。第二場李慧詩愈戰愈勇，全程「睇定嚟食」，最終大勝而回，直落 2:0 再挫鍾天使，第六度封后，也摘下香港隊本屆賽事第一面金牌。

李慧詩稱霸爭先賽後，周一（21 日）在煞科日將轉戰女子凱林賽，同樣爭取這個強項的第六面亞錦賽金牌。她此前在 2013 到 2018 年內曾五度奪金，期間僅於 2015 年「斷纜」，今年 1 月亞錦賽亦因過早發力，最終「意外」不敵小林優香，屈居亞軍。

經過四天角逐後，港隊目前累積 1 金 1 銀 2 銅獎牌。

文、圖：三井
原刊於《體路》

有無運動撚講下第一幅圖

過埋今晚先 sorry 詩詩[url][/url]

提供起動力量？

牛下女神加油

Sarah 之前俾藍絲攻擊呀

香港運動員好似得佢一個發過聲

我想問佢係咪唔識輸

［非散水撚］識時散水為俊傑

推

張相

係! 但連登冇人講

有輸過都唔同你講啦下話

In Sarah we trust

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

香港係時候引入常規競輪

香港人，勁抽

腳掌比單車個腳踏lock實左 落唔到地
應該係除非唔係

每次聽新聞都係話佢金牌

楊文蔚有叫人登記做選民

香港女神
勁得嚟心繫民主！

真係好勁

香港之光

Hong Kong冧巴溫

香港之光！